太古街坊係咪想同黃埔街坊鬥長命???

仲係到鬧緊

黃埔街坊十粒鐘好難突破

黃埔街坊

唔知今次可以鬧幾多個鐘呢

地鐵站應該要閂門

其實質詢緊啲咩

幾多日先比市民交待？

相信過咗今晚黃埔依然會係榜首

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

點跟呀屌十幾粒，重要接力

屌 其實太古城同黃埔d樓都好似樣 雖然太古貴d

黃埔一個女武神就爆8個鐘

仲未完？
與其打稻草人，不如叫稻草人call boss落黎

而家太古有個把聲好似杜生

黃埔係我第一次由睇live變聽live
仲要聽聽下八點幾訓著左

叫佢哋叫站長出黎
佢唔肯

屌到阿叔虛脫

叫左好多次啦對面唔應機咋

黃埔女神太勁

戰鬥力驚人

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

又玩馬拉松

盡快盡快 啫係never ever

相信進入補時階段..

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

街坊好波！

街坊另類勇武

要睇下太古職員會唔會交更

唔肯走睇黎要加時

邊到有得睇番想番完極版黃埔街坊圍屌保安 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

中場休息

下仲屌緊？
9鐵仲未收工咩？
7點屌到e家

想問今日大家搭地鐵有無帶豬咀

個個爭地方排名榜首位

葵芳出入，無

好撚勁

Con day（社會版）通宵是常識吧

笑撚左

中產既投訴能力應該世界第一

香港人! 加油!

經濟方案可行! 到時再推!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

國際投訴之都

我想睇子健笑

811晚我同家人係康怡食飯，間拉麵店經理九點幾已經收到風要員工走。
我地食完再係Aeon行左一陣，保安十點三左右同我地講特別事件要提早關 (本身十一點先關)，之後就閂左c岀口付近所有閘，要我地由二樓向康山走。
十點半左右我地兜翻岀康怡就見到大量狗同速龍跑過。
大量示威者係太古c岀口同街上跑，如果Aeon無提早關既話，肯定少啲人被拘捕。
同時我有朋友係太古站內聽到職員同示威者講只有c岀口安全。
懷疑康怡同地鐵同警察夾埋伏擊示威者，請佢地交代清楚。

又破健力士

幫你手推